L'Alien, un Hoa de grande taille, présente de longues blessures sur son dos luminescent, signe de nombreuses batailles passées et ses antennes, habituellement droites et fières, sont tordues. Malgré cela, sa manière de nager est calme, douce et invitante, dégageant une aura sympathique.
